【突發】宣布往來粉嶺大埔列車恢復後，大批市民冒雨由上水步行至粉嶺火車站

【突發】宣布往來粉嶺大埔列車恢復後，大批市民冒雨由上水步行至粉嶺火車站

突然落起大雨，唔知上天係憐憫定嘲笑？

大佬呀唔好咁痴線啦，都成4點半，仲番乜工呀!

上水同粉嶺算近 理解到既

獅子山精神

香港人是咪有返工強迫症

即刻出門口先

福地

剛剛行完
大埔墟轉車，沙田再轉車

四點幾仲返工

想問下粉嶺去紅磡大約要幾耐？

獅子狗精神👍🏻

差唔多5點都仲返工

咩時間呀
俾你返到去都收工啦屌

可能返晚黑更

特登返工，返到去就可以放工

返得工黎都收工啦
返屋企煮飯仲好啦

返到去ot

粉嶺-大埔
沙田-大圍
都仲係單線行車
4-5個字都無一班車
仲要轉兩次車

無兩個半鐘都未必出到紅磡啦

最快收工紀錄

香港人真係勤力過牛

以依家個勢，到放工時間都未疏散晒北區出去d
晏少少又逼爆多次東鐵
北區jj最好食埋飯行陣街夜少少先再返屋企

我3點幾返到公司 5點準時走人

明明占中時期個個都屌學生收左外星人錢阻住條馬路

點解今日冇人屌鳩d 樹阻住條馬路

今日成功番工果d 我睇佢地點番屋企

返完工又放工

打個卡

仲要就黎落雨

仲衰過支那春運

獅子山精神病

啱啱坐完
用咗個半鐘

黑奴都冇咁撚折墮

佢地會係公司瞓

呢條路平時有撚人行

長征咁

福地嚟架

放工時間喇 真係好開心 班人又迫過

港人奴性太重

俾港豬做下運動

啱㗎喇，而家返到直落到聽日夜晚10點放工，補返啲工時，老細讚好

返到去都收工
返黎把撚

為咗保住份工

好多拖喼蝗
仲多過平時

可能人地返夜更呢

返左可以當你遲到 但唔返就係曠工 有得揀咩